男仔拍拖次數多究竟會唔會貶值？

男仔拍拖次數多究竟會係升值定貶值？

貶值原因：
-性格問題，冇理由同個個女仔都分手收場，一定係玩弄感情！
-太識溝女太識同女仔相處，所以成日覺得係玩玩下唔太專一，太冇安全感
-同過太多女仔做愛，比人一個感覺太濫太污穢，不論男女，大家都想另一半係個肉體留比自己，而唔係比過多人享用。
-男仔拍拖次數多，一係有錢人，一係MK仔，有錢人太多女埋身冇安全感，MK仔不務正業又係冇安全感，如果想追求長久關係搵呢d人最危險。

升值原因：
-拍拖次數多質素一定有保證！外觀上個男差極有限
-由於戀愛經驗豐富，去過好多拍拖勝地，會變左好識氹女朋友開心，比到女朋友無數驚喜
-同上，同女仔相處多，自然會變得識照顧人， 識氹人 ，識睇女仔眉頭眼額
唔會好似d A0毒撚咁，又毒又自私又鐘意打機，少社交見識唔廣，冇話題悶得嘔又冇情趣，屌你老母臭西，廿幾歲人仲好似十靚歲細路養唔大咁，自己都未照顧得掂想學人溝女？返屋企含撚啦毒撚

-床上經驗豐富其實係一個優點，完全唔洗調教，可能會令你舒舒服服
（識奶西仲會加爆分，奶西比起屌西更易整high一條女，女仔最鐘意果種少少痕但痕得黎又好爽果種感覺）

我淨係知女人一定貶值

女仔拍拖次數多究竟會唔會貶值？

有分析點解升值

但係你未必一開始就知道次數係幾多

岩
如果知道既話
一係自己講出黎，曬命咁曬

一係你本身係佢朋友 或者
識得佢d朋友，從佢朋友口中得知

真係好有心機

但我想講升值貶值只係同你戶口有關

樣呢?

馬雲不知幾咁高大威猛玉樹臨風

你又岩

男仔嘅post真係完全冇人入

係
男女大不同

女仔post 會多高人氣d

我覺得a5以上有d誇張 好似拍親都唔長咁 唔知你對我係咪認真

次次都9吹話自己係第一次拍

正常應該隱藏次數
除非有fd爆你出黎

好老土喎....

如果超過25歲，男仔A0反而會扣分
條女會覺得你未必識氹佢

我唔講你點知我拍幾次

拍緊拖果陣有冇係社交網站放閃?

講係咁講 但識包裝一樣唔愁無人追

現任同上任兩個圈子完全冇交疊過
不過利申：冇用ig fb

現實根本唔洗包裝
做女仔只要社交冇問題都唔愁無人追

話知個女仔肥婆，多暗瘡，中女樣，樣衰，平胸，牙黃牙黑，

A0毒撚就最貴，無人買得起

街到其實都唔少毒撚拖女神